一人套死都唔出第二季又好想佢出嘅動畫

加速世界

魔法戰爭

NANA

ngnl

家庭教師

校園默示錄

No season 2 no life

漆黑的子彈

驚爆遊戲

打工吧魔王大人

NO GAME NO LIFE

武器種族傳說

緋彈的亞莉亞

異世界智能電話

傳說勇者的傳說

甲鐵城
到底你套野想講乜鳩

我驚佢出re zero第二季都未出魔王大人

唔係已經有消息準備要出啦WO

我唔奢望佢接住出西蒙篇，但點都出代理戰爭篇呀

漫畫呢兩篇都係垃圾

學園默示錄

大劍！

英雄時代

飛輪少年

佢有好多動靜，之前有新廣播劇，就係無第二季，作者好似話動畫公司覺得商業價值唔夠之類所以一直未有第二季，但會以廣播劇推出新嘢，真係so9sad

伏筆未收哂

涼宮春日的憂鬱

小説都唔知會唔會爛尾

大波露西咁耐都未講新一季幾時出

有冇6年

屌竟然有知音

踢出我天地

川平大叔返到現代之後無左影

接近係神作但係就唔受歡迎

鋼之鍊金術士

師
屌，自

三坪房間的侵略者
青騎士

Skip beat

Shirobako

日常

依套外傳漫畫係咪停左好耐

流浪神差

寶石之國
唔信冇

三澤自從黑雪姬後都無咩印象深嘅角色

冰菓

White Album 2

蒼藍鋼鐵戰艦

六花的勇者

十幾年前經都停埋

紙箱戰機又係咁耐都唔出新一季.....

櫻花莊
加速世界
BTOOOM
翠星
東京闇鴉

上面應該係呢世都無機會出

痴線 細個睇到呆左 集集一樣 以為中左無限月讀

棋靈王

ichigo 100

惡魔召喚

櫻花莊淨返落黎未講既劇情未必夠做一季
劇場版就ok

超智遊戲

加速世界
好似過左十年

第三季得唔得
狼與辛香料

作者青光眼盲左,好似係

Hellsing

Joker Game

咁慘
依套其實好好睇 畫得又靚

聖鬥士冥王神話

Slam Dunk

trash

無人講k-on
連登仔 係咪咁低質

男高

刀劍神域

一拳

來自深淵

我修羅 賣得差冇計

一拳超人

落第騎士英雄譚！

惡之華

自己追翻

超速搖搖

咪出UW篇囉

應該唔會有

第二季又做一卷

我都想知 其實最新果集完果陣諗住會出第二季 點知咁就幾年

迷家
至高指令

睇到第四頁，終於見到

家教
愛麗絲學園
兩套都係個動畫商汁左粒冇人買返黎整

會長是女僕大人
童年回憶

家教唔係小醜社咩

一早有消息話出啦

無計一拳新版出得少，唔夠出12集，靈能百分百就話姐

之前新作公佈都冇份
但機娘就有玩具出 ,可能再後期先係

作者都死撚埋 好似係

丁丁歷險記

本身想講, 見話第二季 所以就冇講

還我K-ON大學篇！

可能記錯 不過家教係日本唔出名 海外先出名可能唔夠吸引力唔整

Hunter
作者休刊休到死撚左都未作完

panty and stocking
個結局咁撚出人意表又話有第二季到而家都冇！

咪玩 cp 玩到坐監

結界師

衝鋒21
仆你個街，打到王城就完
還我白秋，還我帝黑，還我美國

作者第二套都出左動畫喇 仲同家教合作整左段片 都唔肯出埋最後果兩篇

5頁都冇人講月刊少女野崎同學

Baccano想睇佢做現代線

GaoGaiGar 霸界王

獅子の女王

滑頭鬼

男兒當入樽

織田信奈

幾套四天王都無第2季

屌，有冇人同我一樣睇到喊
好想有第二季，繼續睇亮同光

出左幾多套
但都係得SAO好睇

屌。我都想繼續睇
不過，做到王城完左，我都唔知係咪好事
因為漫畫後期 垃圾到仆街（世界賽）
打帝黑仲好正

No game no life

咁都童年

彩雲國物語（雖然有第二季）
但冇第三季

男主太柒

肥仔食女

弒神者，好撚好睇

仲有蟲奉行

第六頁 終於有人講
當年明明臨尾有武田信玄影子出現
但最後都無第二季

我睇咗做一套人死咗都想佢出嘅動畫

諗起 零之使魔
仲有無人識？

Overlord
雖然出了第二季 但怕冇第三季

魔禁第三季...

超次元戰記 戰機少女

知音人 明明成套野最好睇就係呢套
加多套 貓願三角戀

多數冇可能

ONE PUNCHHHHH
之前話出又無左消息

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
有冇同好

黑獸

問題兒童異世界個套

我的腦內戀礙選項

agger

四月。。。

LL一日唔收皮加速世界都唔會有第二季

瀨戶花嫁

有，最後都結埋婚冇機會la

東京暗鴉，弒神者

第4頁先有Slam Dunk

櫻花莊

笨蛋，測驗，召喚獸

華麗的挑戰

雖然已經有第二季，入坑作
好想睇落去

月刊少女有無消息

衝鋒21

家庭教師reborn

SAKI 死都唔出第四季

月刊少女
小林家
櫻花莊
精靈使的劍舞

正想打 真係好想佢出

精靈使有啲崩喎

咪話今年出囉

淫賤天使俏神父

瀨戶之花嫁

製作中

作者好似死左

小說都就黎完

月刊少女

唉

一拳超人同進擊的巨人

呢套嘢比人燈到冇出第二季

Re0

鄰座的怪同學

續篇製作決定
不過未決定咩形式

漂流武士

死亡遊行

性劍鍛造師

講唔出第三季得唔得

王者天下

第三季應該講成部漫畫最精采個part大戰役
但遲遲未有聲氣出

真係好有趣個故事 解釋得算合理 開估先知前面原來已經好多提示

啱啱出個時就睇，好有回憶
都期待左好耐，啲女好正

元氣少女緣結神
會長是女僕大人
好想告訴你

雖然係講第二季

超電磁炮SS

係 廿年後藍波出得果一次仲要講到好似成個family已經死哂咁又完全唔講

果陣未來篇岩岩出一路去到入江正一果度都仲覺得條橋好神d設定又潮，個作者d畫功又超進化

點知去到西蒙篇同隻初代菠蘿出黎拖戲伏撚到

同死神完現術篇一樣直接整死左套野

徽章戰士

好正

未來日記 堅好睇

中華一番

點解冇人講海貓 唔想晒時間玩隻game同搵漫畫睇 等左十年都唔出解篇仆佢個街
仲有套超自然9人組超多迷未解

冰菓
櫻花莊
野崎君
河合莊

櫻蘭

未確認進行式
有冇同好

鶺鴒女神

第三季得唔得
火星異種 但要用返第一季的畫風

零之使魔真係好經典
不過當年出到第四季就已經完
同時小說個陣其實都差唔多完
只係最後山口老師病逝連小說個尾都埋唔到

有無機巧少女既同好

咁少讚
呢套真係好嘢嚟

淫之方程式

灰與幻想

唔係唔想出，係本身間公司汁在

少年陰陽師
問題兒童都來自異世界
花牌情緣
飛輪少年

守護貓娘緋鞠

靈能百分百

完得咁撚好仲岀乜鳩

2年姐有幾耐

呢套真係癲,叫好叫座竟然冇第二季
上面班人個腦裝屎
(以後唔使撻我有冇買碟,呢套真係一野封晒買碟黨班人把口)

最弱無敗神裝機龍

呢個太難，咁多條線收做一個故事，不過我唔介意closing chapter做雪菜線 coda就應該要岀哂冬馬同雪菜

愛麗絲學園

講緊死都唔岀喎，第三季有消息啦做乜鳩呀

異世界黎講算幾悶

空罐少女

好正，無限岀我都睇

明日的與一

有冇動物撚話我知點解涼宮動畫出到第二季就冇 小說直情冇尾

可圈可點啦，但個尾算完滿，再岀就怪怪地

畫風同小說一樣hea99
愛思特無崩就得
而且想睇劍舞祭篇

呢套有第2季啦，未知幾時有第3季就真！

川平大叔之後咪有出黎，做乜野

漫畫邊到有得睇?
漫畫人停左好耐

死神,RAVE,蒼天之拳,蒼天航路,劍豪生死鬥,海貓鳴泣之時,希德尼婭的騎士,大劍,想睇返動畫結局

overman king gainer,好明顯爛尾啦,希望結局做到去亞邦

GUNDAM SEED第三季,如果佢做都想睇

織田信奈的野望,有D想睇動畫,唔想睇輕小說

棋靈王,校園默示錄 呢D作者唔做無計啦

gundam thunderbolt 想睇第三季,但應該都係得幾集

銀河機攻隊呢,整多咁多年都未整好,唔係又爛尾下話

真魔神衝擊！Z篇 收視唔好都整埋佢啦Auntie,機戰D版權費都補返啦

機戰OG3, 出GE話唔好再畀寺田寫劇本

我的朋友很少,出原創結局OK?

零度戰姬,想睇打BOSS,多過自己人內鬥

加旋,做埋結局啦

所有茅野愛衣主役嘅

元氣囝仔
月刊少女
會長是女僕大人

傳勇傳

光明系列

做到聖誕之吻咁囉
直出coda
雙結局

唔理前面有冇人講

海貓鳴泣之時-解-
第一季都就黎十周年

借

死囚樂園

Slam Dunk
打工吧魔王大人

加速世界個死肥仔躝開一二邊先

Panty and stocking

革命機

風之聖痕

魔王勇者

巴打好識貨 同好
又櫻花莊又愛思特
劍舞祭應該會幾正
我唔明點解精靈使會紅唔起
雖然好似小說都幾紅
畫風小說好好多 我覺得

加旋

翼
出埋個結局都好呀 你都出新小櫻 唔差在出埋翼俾我啦

LC真係好睇好多

愛麗絲學園！
仲諗緊會唔會有人講

喰靈

全盛茅原

舞動青春

漫畫睇到頭暈

個故事設定同no game no life好撚似

傳說中的勇者傳說

好好睇！！

好想佢快啲出呀 作者都快啲出多番外

七原罪

動畫呢個位完咗咪仲好

係 我係指三季

笨蛋測驗召喚獸

講左話出

panty&stocking

呢套動畫比較希望佢重製多D

閃爍的青春

終於見到月刊少女

估唔到有人講呢套
連個預告都要「選項」
少少咸多多趣

甘城

Log horizon 3
翼之奇幻旅程好心出哂佢啦

angel beats

織田信奈之野望

一入黎就見到自己既至愛 巴打識貨

天魔黑免

真係好好睇

我都唔清楚，平時一打野良神 線上漫畫應該會有好多彈出黎

落第騎士英雄譚

鋼鍊

呢個真係黐撚線

好寫實好好睇 不過唔知點解咁冷門

一撚定係月刊少女
套嘢明明睇咗19幾萬似但重睇返都仲會笑得出
好鍾意若松同痴線婆先輩呢pair

唔講真係唔記得左呢套
呢套我覺得個題材同背景好吸引
無第二季又係可惜

海貓

巴打坐咗幾多年

竟然有人識
同埋套野既女女都好掂
背景同題材都係少見

櫻花莊...應該冇嫁啦....

第四季都有啦喎

機動暗殺者

狂賭之淵

唔係啩, 早期10周年活動仲好多人參加, 周邊都好多人買架喎
第二季出唔出冇咩所謂, 我想佢開多次rebocon多啲

甘城輝煌樂園救世主

D動物勁好笑

灰與幻想 加速世界

居然仲有人記得少陰
小說都好似就快完

起碼唔洗睇到七海輸

應該冇人識, 捉鬼天狗幫
連漫畫都冇更新

但動畫黎講ngnl完勝 ngnl逆轉位睇得好爽，搞笑位都好笑啲，人設都好岀色，係粉粉地嘅迷幻底色睇得有啲辛苦。

問題兒童睇個男主角秒人，故事都平鋪直敘，唯一可取係畫得幾靚

七海係現實就世界級

細個tvb有睇

你唔講真係無人記得
呢套動畫化係2013年10月番
同番個陣有境界彼方 風平浪靜 噬血狂襲 White2等等
真係唔記得呢套嘅存在
同埋小說都完左啦

咦，無人講 萌萌侵略者

但最後一卷既中文版仲未出
我仲等緊

年年都有假消息話出第二季

落第騎士英雄譚幾時出7星劍武際？

黃昏少女失憶

落第騎士我真係唔覺會出第二季
如果有機會出嘅話動畫最後頒獎個幕應該跟返小說有棲唔出現先岩
但偏偏就係到 所以呢套應該打定輸數唔會有第二季出現

終於有人講野崎君

聖石小子

同好

漫畫都完左囉
小說無睇

記錄的地平線 雖然唔係第2季
但其實個作者放左監味 係米放監都唔會有希望

好睇

閃靈二人組

hunter x hunter

我的青春戀愛物語過然有問題 第三季

一起一起這裡那裡
唉都幾肯定冇人識 動畫公司都摺埋
放工睇呢啲令個腦可以放空嘅嘢好寫意

傳頌之物
紀錄的地平線

Slam dunk

潘多拉之心
漫畫好好睇好想佢動畫出埋第二第三季

加速世界
打工吧魔王大人
No game no life

呢三套一定係

做邊條線都好 新戰爭都會開始
利申：冬馬黨

落弟騎士

好可惜.....

校園默示錄
落第騎士
驚爆遊戲

心情連結
應該下世都未有

遊戲人生

出個OVA 講 男女主2場大戰好過啦

Overlord出左未？

零之使魔
至少出番原作結局 好似FA咁啊

仲有Fate Stay Night 出埋remaster fate線就最好

惡魔奶爸

我唔睇小說就一直停頓到而家
好想睇結局
都做到第四季俾埋個結局我啦
仲有魔王大人

第三季既偽戀

Log horizon 可唔可以繼續出動畫

Panty&Stocking 呢套真係好好笑

日常都係

傳勇傳
東京暗鴉

妖狐x僕ss

唱k小魚仙第3季

咪講左嚟緊出第二季囉

有第二季

d gray man

one outs
聖石小子
飛輪少年

Agger.

繼續出漫畫都好啊

作者逃稅，在獄中

好鍾意睇啲漫畫草圖
追住單車跑

我重睇咗九廿幾之佢都唔肯出
不過steins gate俾我等到了
仲有植木的法則

world trigger, 個畫家好返未？等咗年
幾。。。

no game no life 係日本人氣咁高 點都出第二季嘅
劇場版都出左 不遠矣

植木的法則
雖然覺得漫畫續集麻麻

最強の古来種VS無敵の狂戦士

定価 1,080円（本体1,000円＋税）
発売日：2018年03月20日
ISBN（JAN）: 9784047272309

緩刑咋，唔使坐
3月20號仲要出埋小說11卷

創聖大天使

諗起都嬲，阿波羅竟然係一隻狗

第三季得個尾埋得好

問題兒童都是來自異世界

問題兒童來自異世界
精靈使的劍舞
機巧少女不會受傷
流浪神差（第3季）

呢4套 我等到今時今日都仲等緊 又期待 又怕受傷害

浪客劍心

東京殘響

東京暗鴉

仲有幽遊白書

超人特工隊 哥時做完 即刻有預告 以為好快出 一年 兩人 等到唔記得佢先好似話再出番

竟然有人講元氣少女緣結神 好正

第一秒即刻諗到月刊少女野崎君
仲有會長是女僕大人 不過冇乜可能 漫畫都完左咁耐
仲有冷門啲嘅 灰與幻想

極上聲優陣容

咁都好啲

第二季轉曬聲優

信奈

打工魔王....

青之驅魔師

鴉Karas
戰鬥畫面極高質，好想睇新宿以外嘅鴉作戰，可惜間製作公司做到收皮

魔劣
魔禁s3

入來就係想睇人講呢個 點知第一個就comment 就係

聖哥傳

海貓泣鳴之時

鳴泣

呢套係少有睇撚完都唔知佢想up乜鳩 好似為左聽op同ed多過睇咁 聽aimer好過

魔界女王後補生

第一季得唔得？

不良仔與眼鏡妹

我記得有消息話過出

龍之子仲喺度㗎
上季先有套Infini-T Force

一拳，動畫版咁受歡迎都唔出新一季

Gto

＋1

有生之年

白箱

今日隻APP GAME會有消息發佈

問題兒童都來自異世界

暗鴉真係好正

真係死左

AA外傳嚟喎

re zero
好想睇下男主心態點成長

第11頁先有人講angel beats

雷姆未訓夠 (好似係)

冇人接手

漫畫睇唔明結局，我都想睇動畫

好中意既動畫 以前個啲真係套套都經典 睇完好有戀愛感覺 依家要搵好睇既戀愛番都好難

仲有迷茫管家

Cowboy bebob

聖劍使的禁咒詠唱

念其坦承不諱有所反省，判處10個月徒刑、緩刑3年

緩刑即係唔駛坐監

好似會出if線
劇場版

漫畫作者病咗所以停咗成年依家都未復刊

便當正呀

多得你班屎忽鬼搞到通街都係賣肉異世界輕小說改編動畫

tiger and bunny

植木的法則

喰靈

衰在第一二季啲畫風趕客 明明漫畫畫風去到今時今日都仲係流行
求c媽出埋結局篇俾我j下小狼bb

監獄學園

少年陰陽師
套野都成十幾年前，到依家小說出到50幾卷都唔出第2季

彩雲國物語 S3
我想睇第3季

呢套真係好想睇
可惜太長加無人投資
個長度同無職轉生一樣
都幾難有囉

其實前面講果一大堆四天王都唔洗望有第2季架喇
全部都係做一季黎引你買小說睇
除非出名到好似刀劍神域同overlord又或者智障女神咁先第2季有望

幸運星

BACCANO!
之後幾篇先係精髓

花牌決定製作第三季了

真係？
估唔到

仲等緊中文版小說結局

如果出第二季打鬥又正就好

青春之旅

行運超人

問題兒童都來自異世界
k-on!
月刊少女野崎君
來自深淵

HOTD

彩雲國物語第三季真係應該5會岀

大傳勇傳先係正篇

結界師
少年陰陽師

第乜鳩二季，完得個尾咁撚靚仲出乜柒，你估好似海賊王咁死唔斷氣咩

啱啱上維基睇原來仲連載緊

Gatchaman crowds
明明有伏筆出第三季
總裁X擺明有伏線

好神 不過個ending 明明可以繼續作

我都想出埋第二季就更好 雖然劇情差啲但都叫童年回憶

no game no life

境界線上的地平線
字典咁厚既輕小說
明明第2季尾都有伏筆 但偏偏都唔出第3季

銀河機攻隊
野崎同學
元氣囝仔

睇左十幾頁終於有人講

竟然有人有睇呢套動畫

前幾頁已經講緊
屌 咁多伏筆都唔出第三季
整到火車好癲

成個故事好完整 幾有意思

鬥牌傳說

一日LL唔收皮加速世界都冇得出

另外white album 2 第一季2013年，今年2018，5年後啦

涼宮春日

B型h系

比隻垃圾魔禁好睇幾十倍

好似追到小說點出

境界觸發者 唔知有無人睇過

灰與幻想的格林姆迦爾

聖剣の刀鍛冶

十二國記...😭

Re

打工吧魔王大人
甲鐵城
Re

好舊既動漫
Age英雄時代

陰陽師

lucky star
過哂氣

呢度係咪鬥老餅
Fruit Basket

我都想講十二國記
但呢套真係冇咩可能

前幾頁講既係記錄地平線 唔同嫁
你會唔會搞錯左
如果你未睇過呢套 真係強推你去睇
動畫化好高質 動作場面J死人

神樣Dolls
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

我覺得第二季如果真係出都唔一定要跟足漫畫嘅, 反正一路都有傳漫畫當年係被腰斬, 整過個結局可能大家反而覺得係天野真正想畫嘅結局, 而且當年完得太急嘅感覺, 好多嘢好似伏筆但又冇解釋清楚
成日睇返班cv嘅sns, 仲有好多fans會diy家教嘅公仔送俾佢哋, 班cv本身又仲會每年都記得自己個角色嘅生日, 甚至會搞party慶祝, 又有好多fans留言話等第二季/第六次con, 點解就係冇公司肯接手

一定係佢！

賭博墜天

好想睇打牌

同路人
由初中到依家都未得佢出真係差唔多有10年

妖狐x僕ss 作者都死埋

Cowboy bebop

NGNL
打工魔王 (小說漫畫已經出咗好多)
白箱
Panty Stocking
屍姫 (不過第一季垃圾到 )
極黑的唔知乜鳩

係咩 對唔住我無乜留意

涼宮
日常
冰菓

冇可能有

入黎之前心入面都諗住海貓
不過算啦第一季斬到零零碎碎
同埋原作個尾都爛爛地
無解到前面乜滯
可能寫寫下bug左

三坪房間的侵略者！？

三套都京阿尼
三套都會想睇

自從京阿尼決定用自家文庫就冇再有希望

原來咁多人中意 搞到好唔捨得 其實覺得套野幾有前途

加速世界
緋彈的亞莉亞
魔法科高校的劣等生
機巧少女不會受傷

亞爾斯蘭戰記

這就是殭屍嗎？

仲有得做落去咩

末日時做甚麼

無

幸運星

其實當年唔係都算受歡迎咩? 唔明點解冇第二季

小林家的

竟然無人講RE0 連登已死

喪女

God eater

夢幻之星online 2

鬼叫日昇第8組而家掛住搞lovelive

好想睇

入樽

台服都已經執左